有無人kkbox開唔到

一開就彈app
返工先無歌聽

我開唔到Spotify

屌, 我都係呀
想聽歌呀屌你老母

唉屌 用youtube聽住先

我都係呀 屌
重新開機大法都唔得

moov 都彈 .

有 唔知做乜

一開彈app

n重新開機都係開唔到！

彈app

一開就彈，吊

MOOV 都係

蘋果動都開唔到 照彈

電腦大爆炸共產黨打到嚟

大家iOS 定 Android？

利申： iOS

屌我都係

垃圾iOS

點解開唔到

一樣，屌佢老味仲要del左

屌以為係我部機問題
係咁重裝都唔得

全部聽歌app都死哂？

#metoo